西門梓敬又一柒事

做咗兩年區議員，自己果區嘅小巴公司都未知去邊間……

下次投訴新巴城巴，會唔會打去九巴熱線？